﻿# PPACI-Protocols

Mol e vorbereitig för dprotokoll vom analC lab

## Ordner: 

- `templates`: alli vorlage för latex/R/bib files. de senn esch, dass mer es design definiert ond das nie meh mues neu schriibe, sondern nor no content iifüege
    - `Makefile`: Definiert, wie kompiliert wärde söll. Im Ordner eifach `make` schriibe ond alles werd gmacht. 
- `latex-include`: preamble, config file för codeblöck ond definitione för GHS ond delokalisierti bendige
- `create_new.sh`: Erstell en neue brecht met allne nötige files

## Schaffe

Bearbeitet werd prinzipiell [nommere]/src/[name].tex.
